[邊個話我執] 永續添八 不保你荷包

AKB48 Team 8是從「可以去見面的偶像」AKB48當中，以「去見你的偶像」為宗旨的新隊伍。AKB48 Team 8由TOYOTA贊助，AKS主導，與全國各大電視台合作，並於2014年4月3日正式在全國開展活動。隊伍中47名成員都是由日本全國47個都道府縣舉辦的甄選中各自挑選出來的代表。其吉祥物エイトくん (8君) 由茨城県代表岡部麟所創作，深受歡迎。

開催中的活動：

Team 8於2014年12月23日在石川県舉行了第一次的全國巡演，截至2017年5月6日為止，已經在全國二十九個地方進行公演。其中2周年紀念公演於沖繩県中城城跡舉行，是首次戶外演唱會。Team 8全國巡演的下一站為広島県公演，將於2019年8月31日舉行。

除了於日本各地巡演，Team 8 亦曾於國外表演以及參與活動。2015年Team 8參與香港美食節活動，為全隊首次的國外表演，及後亦曾到訪菲律賓、中國、台灣等地。至今Team 8曾到訪香港3次。

一直以來，Team 8的成員都希望隊伍的代表曲「47の素敵な街へ」奪得AKB48 Request Hour第一位。2019年，經歷過連續兩年的亞軍飲恨，「47の素敵な街へ」終於都在Request Hour奪冠，場面令人感動。

相關連結：

成員instagram&twitter list：

AKB48 Team 8 1年間のキセキ

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 2nd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 3rd lap

AKB48 Team 8 1年間のキセキ 4th lap

４７の素敵な街へ

制服の羽根

挨拶から始めよう

汚れている真実

あまのじゃくバッタ

夢へのルート

星空を君に

思春期のアドレナリン

TOYOTA presents Team 8 homepage

LoGiRL presents Team88ラッチ!! 2015 (已執)

巴打自製3rd Lap紀錄片剪輯 MV

2019 Toyota Rent-a-car 廣告系列

開貼用資料文件：

Final lap捨得出未

容八治己

繼續將份糧上繳

執左

笑到最後既會係八仔

Lm

荷包肝硬化lm

執笠前 珍惜好member

好多利

好想食傻西瓜

自己參透下
係你都阻止唔到

有能力就好去多幾次喇
見一次少一次
不論任何 Member

MAIL暗示?

Nao twitter 之前叫人買56單，56單明明有十二月同二月握手會，但佢無提起過十二同二月，之後佢貼schedule都無包，最後賣晒11月之前既就叫完賣。

但可能飯們想太多姐

photo credit :

呢套衫真係好正

我都係鍾情藍白格仔嗰件

第一

第二

藍白呢件真係最代表到8仔
但呢兩年真係一次都無再著過

最正係個車牌

不過而家呢件都靚 話曬都係著住登頂RH

時代既眼淚

藍白著左應該兩到三年 (唔太confirm)
灰+粉藍/紅著左好似只著左一年
之後到淺藍衫+灰裙
5周年就淺啡
論靚5周年個件係幾靚, 有名牌格仔pattern衫feel
但計埋代表性就藍白個件正d, 加埋冬天仕樣件長白毛褸真係

仲有出道嗰件深藍色校褸都幾正

第一

第二

Photo Credit :

第三

純情結

有幸RH現場睇住47街登頂, 最鐘意第一個套衫連埋個頭cool。
一開頭藍白格仔好正，五周年套衫又正，tif個套都好經典
套套都好正

ロケ衫真係舊嗰套好睇啲
之後有條帶好唔知點咁
(第一套真係似工場整車得嚟又得意）

轟牙

Photo Credit :

係台仔果邊轉貼過黎

條友痴左線

其實係今村麻莉愛

好混亂

HKT嗰個，的確又係群馬產花名ぐんまり喎

[img]
辣剎無人睇

七區開花
廣島要人！廣島要人！

屌 佢賣當日劵都唔比我中 抽左十轉

去完無牽掛，返黎上前線

係咪你個acc俾人blacklist咗

唔知啦

Bee school?
(唔知清水戲份多唔多 日文又太屎驚聽唔明所以放棄咗)

係呀 我日文都好屎希望聽得明，仲要拎唔到假，要玩即日來回

泳裝解禁incoming

舞台劇唔洗100%聽明哂先睇得明架
用其他方式感受下

和你飛

邊日

5/9

我尾場

我唔會劇透既但NARU好似比舊年瘦左 愈黎愈正

team8西瓜師

唔明咪齋望住個推囉

嗯而家希望唔好去到釣魚, 到時開場應該都成3-40個鐘無訓過覺

2021 可能48G都收埋皮

就快得番白書睇 如果唔執

仲話要永續AKB，結果好快就皇天擊殺

咁望法會痴線

雖然比個毒撚望實兩個鍾 都幾得人驚

AKS死全家啦56單得3cw 都仲可以賣。

唔係選拔組既member 真係得番劇場同showroom點吸新飯

同埋showroom真係太撚低畫質2019仲360p 我阿媽拍片都識用1080p

再販 麟50中0

仲係瘋狂起格

要掉塔既 360 都照掉
社長理得你

你以為係養緊自己個推
其實係養緊石原

我都扔過幾次十塔事後諗番都幾on9

課過一次百零蚊
開心過一次夠了

橫結個活動 收錢走數

爭頭三嗰幾個日日都成堆塔

Showroom其實支援到720p, 以前有d擺明經電腦直播嘅event有試過
但唔知點解佢個電話直播app係要壓到360p

我PS4個WALLPAPER係清水嘅SHOWROOM圖
起曬格成件事好FAIL

可能佢覺得大家既電話上網無咁快

showroom真係好撚廢但又獨家咁制 快快手執柒啦佢， member 用iglive 好過，起碼唔洗貨金

之前都有keep住睇清水廚房

其實有諗過同屯門公園班呀伯有乜唔同

屯公阿伯:當佢哋係akb咁看待(真實對白)

我覺IG LIVE 仲廢過SR
1. notification 一係唔work，一係就嚴重delay
2. D comment 左撚住哂個screen 又無得整走
3. 直播主網絡唔好既時候一樣會lag
4. 官方無支援係電腦睇live

同意, 124呢三點真係
(不過ig live係打直, 有得cap圖做wall paper)

2同3就真係死症,但1同4我都無事
FB live反而最好，高清可以打直打橫，平時睇立場/rthk都係靠佢
但member呢世都唔會開fb

貨左兩塔既我都唔知，為啖氣掛。
d巨巨貨showroom既錢拎黎買握手券隨時包幾次部又可以直接見到。

黑警還眼

佢有心 你有金

岡部轆巴到左喇可?

到左 我住果度響正會場隔離
睇下八仔架車今晚會到會場未

大概知邊到
本身都諗住揀個頭
不過最後為方便揀番銀山町
(最多咪行半個鐘番油店

視姦

有錢人巨到

又飛

本身無諗住黎 連先行都無抽
係無啦啦手痕走去抽下一般又真係中晒先飛

個場都幾細

邊夠呢度其他巨巨咁有錢

等包膠

視佢2日
我驚佢怕左我

鬼叫MEMBER咁可愛點可以唔望實D

主角都唔望望邊個

例如呢個

巨巨

好掛住長久既長腿

點
你地屈完未

今日會否公佈四國TOUR名單?

好撚熱

今日算好
BTW 玩左遊戲未
諗住邊個 Booth

同牙丸對望左7.57秒 紅都面晒

差少少
有冇比隔離力千搔擾

望住牙丸自己心跳加速跳快左拍

臭轆笑到就趴係到

隔離基本夠大聲就得
唔好話成員 我響側邊睇都笑到趴街
亞丸果個就要技術
眼見好多人都唔得

運驚
生理時鐘

見有人5秒

夜晚再試多次

加油

又飛
好葡萄

行天嗰個睇落好無聊
擺低粒銀仔就走得

拉紅繩最on9，五人一組一瞬玩完（好似係咁

好眼訓
但已經又夠鐘排隊入

我屌 又買錯台紙

請支持國難五金西環店

買左咩
我等埋夜晚一齊買

滯港

生寫 Set 連果張野
次次早場都唔記得同佢講限定果張

唔係相紙先有台紙跟咩

次次早場完都係話要寫真同台紙 Set
唔記得講限定 Ver,
然後個 Staff 又唔會提你
到拎到黎又唔好意思換了次次都比佢陰走 400 Yen

希望我夜晚唔好買錯

飛夠未

我響樓上一直睇住七丸個 Booth
佢 D 小動作你真係好難唔分心
未玩既話加油

8.03 今次係らり個邊

二階有二階既好

又曬

我坐邊 邊到就係禁區

佢前後冇些少時間緩衝？
8.03 好接近喎已經，
BTW MC 七丸話有人兩秒 Stop 真係笑左，
同埋牙麗 Kill 牙轆好耐冇 SNS。

當握手會咁數時間就得
麗樣=天真毒舌

黑警死九族

太田無叫抽握手會唔會因為呢個？

福島雪菜＆太田奈緒が舞台「フラガール」Ｗキャスト

Aloha

關西白書 壽終正寢

正確啲係台都執埋

但其實關西白書 真係大小眾要睇晒成集都幾辛苦

Bee school 黑衣

連熟肉都無人做

原來未留名
竟然推得咁快

第二再販原來得到付，中伏

又有人中

第二再販抽中一張咋 希望唔好黑名單

邊有咁易

好正

P到想左陣先認到

俺の嫁

巴打個名熊本好女仔去左邊

少左個s

俺の嫁ssssss

利申 轆單推

上一單佢忽然收咭呀嘛，所以今次陰左唔少人

同隔離啲人一樣咁痴線

邊個話我痴

今單第一再販都收呀
係第二第三再販唔收啫

畫到眼都盲

巴打勁撚到

此景不再

AKB唯一の地上波冠番組

(唔好立FLAG)

關東白書

五大訴求 缺一不可

吉川七瀨我已經愛上了您

做咩姐你

咪搞我女朋友啦

三列唔洗坐二樓

清水=月蛾

打死你班曱甴

睇完都唔知睇左咩

仲要短左

真

今年明明多災多難
但乜都輕輕帶過咁

啱啱去完北海道幫本家救世主拍MV，求9其剪D野出黎比8交差

叫人畀片佢
仲以為佢有咩諗頭

本身諗住執笠 無拍過野
所以咪搵你地拎片囉

天才救世

bee school抽8個觀眾 中左

德島又有份 咩玩法
重要咁強陣

係咪好怕賣唔晒top都齊晒咁制

拜囉

驚賣唔出

但係出得唔多 用嚟做過場

鄉下遠 唔用強陣無人去

今個月出左碟，搵選拔組去sell 下首"永續肥秋"

今次去唔去

德島有得高松星期日走 心動
但咁細場難抽....

中左先考慮

諗緊
呢個陣好吸引
但琴晚睇完 UO 高松冇平
佢又唔一次過出埋愛媛人腳

要平就要25號 星期四飛
星期五入左旺季list

要慳時間既... peach 星期六0050機
諗緊呢班

23去29走好似諗得過
但明明仲要儲錢下年茨城同八日

過二千蚊既廉航 不了
買關西入算啦 好似有巴士可以直達
舊年九月去四國撞正打風

橫推 RIP
群馬件生誔T 都幾好睇. 應該會買

唔係BF
係SP

8牙今年既心情都好複雜
RH 1位 >> 集體卒業+解散 >> 招人+唔解散 >> 爆大

出得黎行，預左要還架啦

都係嗰句，咁易棄幾年前棄左/唔推啦

成班飛天

睇左咁多年 咩都睇化晒

唔係咁純真啊幾廿歲人

我仲係處

飯都有嚴格遵守戀愛禁止條例

梗係有

自律過成員

一定好軟

有無人有睇bee school

已睇
群馬戲份勁多，仲要有格網絲襪仲多戲份過有以

屌我就係見人話清水戲份多到主役咁...
搞到心郁郁想星期六神風

又飛睇完之後 我剩係對naru同群馬角色有印象
群馬演出真係好多，幕幕都有
如果坐通道/頭三列，近到痴線，伸手就可以捉住member隻手仔同腰仔

唔好比自己後悔

你都睇咗有咩資格話我

撚撚先 機票好似有啲貴 同埋仲有無飛買

今星期五千秋樂喎 巴打

星期五要返工 完

抵啦之前叫你飛又唔飛

又逼害禾
之前奶過嘢唔想專登飛去睇佢做路人嘛

本來你去唔去都奶嘢架喇

路人都係一個重要角色

年頭飛過去睇場舞台劇 結果佢出場時間都無5分鐘

曾經有一齣真摯嘅舞台劇擺喺我面前但我無去珍惜 直到失去之後先至後悔莫及 塵世間最慘痛嘅事無過於此

你呢啲話飛就飛嘅都唔去，仲怨乜春

唔飛天既後果
下一次握手會，等我捉住群馬手仔傾舞台劇先

其實今個月都乾乾地塘

乾塘之嘛，地下水任抽架喎

上次傾左好耐啦 仲同左佢講佢係香港好受歡迎，之後會有更多香港飯去握佢

你地識做啦

上次握手會俾佢撚到口啞啞 好多嘢無講諗住留到第二日 點知病咗
不過佢記性真係好（可能飯少）

我八月都有抽晒佢兩日全部，但我一張都無握到
第一日自己衰 掛住排神推同二推。第二日就病左

假清水推

你講咩題目搞到佢撚你

我有兩轉都係問左一條問題，佢就口啞啞，我被人推既時候，佢仲唔放手，搞到Staff放棄左推我要答埋先肯放手比我走

btw 我相信佢對我無記憶

DD 可恥

單推

其他握手只屬唔覺意抽左

唔覺意抽哂全部

自己整圖印咗件tee 佢問我其中一樣係咩嚟 醒唔起日文點講 輕機咗十幾秒搞到佢要say sor
基本上全日都係佢帶話題
(8日著住群馬tee同佢嘅團扇俾佢點咗相，隔咗幾日仲記得)
最癲係聖誕嗰陣有fd同佢講話有朋友想嚟握但斷咗腳嚟唔到
我8月握佢第一句就話之前斷腳嚟唔到 然後佢即刻話記得之前握手會有聽過
嗰下真係

是在下輸了

唔緊要
我睇埋你果份！

巨巨又逼害我

めぐ呢

認知巨點夠你玩

同呢度啲大佬比我連魚毛都算唔上

咁耐以黎得栞さま一個女仔會帶話題比我（仲要係我同群馬講緊野果陣出手）

其他都係我主動搵話題同佢地講，めぐ有時會記得我個樣，不過我相信都係即日記憶 會講お帰り咁樣

同埋佢聽唔明會唔比我走。Staff出幾大力推，佢就幾大力拉拉到Staff放棄左之後問我其實想講D咩。之後就話其實呢個字係咁樣讀，再回應埋我想問既野，先放手比我走

手指差少少折斷

斷電黨報到

在日巨 因為打風?

俾自己首推挽留係咩感覺

我諗大部份都會 我果個都係
好多時 Staff 一推我都會下意識開始鬆手
佢都會繼續捉實直到講完先放手

我好似次次都係咁啱講完個topic就夠鐘...
不過俾其他mb留都有試過嘅

好耐無握手 已經唔記得握手的感覺

係握手斷電

咁要抽一抽 探探好女仔了
好想比人捉住隻手，我自己次次比staff推都即走

9月2連握去嗎?

下單再諗

想要十專

真 我都係去專多

十專可能AKS執埋都未有今年睇黎都係兩單

飯得幾耐得幾耐

樂觀些少地諗
上年冇專 今年兩單
求其寫多三幾首新歌就岩岩好年尾抽

其實會唔捨得，特別係佢問我今次係咪真係最後一次果陣，我話係呀你要保重，佢就話：當你果邊情況好轉之後，你再考慮下返黎啦。咁樣

我記得我得一張，但感覺上我講左三十秒左右，唔知係咪佢大力到我Feel唔到Staff推我諗有馬路須加踩人果陣咁大力 我如果斷手，佢係咪就會記得我

btw 関東既Staff真係好好人，夠鐘果陣會輕輕拍下你，唔走先會大力小小，再唔走先會真推
上年係名古屋我係被Staff好似鬥牛咁撞開隻手差D斷，めぐ幾大力都好，我都只可以放手

我最樂於助人
幫到人，自己又開心

我一被推，群馬就即鬆，またね

めぐ真係睇落聽落都好好人

基本都係咁

試下去啦，佢條隊好少香港人
但佢又好有興趣學廣東話咁，話知道同中文有D唔同。教下佢啦

會唔捨得就一定
由其係唔知幾時先再見果陣
如果香港飯唔多既應該多多少少都記得既我諗

我好似無講到我係香港嚟
不過佢知我日文差 對答啲用詞都好簡單

一五一六頭幾次去搵佢果陣都會講
見左幾次之後都由佢
初初去果陣少人握 係有即日記憶
依家可能人多 連 お帰り 都慳返
樣既話我唔肯定佢認得
但名佢就真係認得
八月果陣一比張紙佢就問返我正確應該點讀
同埋見得密總係有用既
起碼廣島果陣感覺上佢仲認得
唔係既話都未必響佢手上拎到果塊牌

次次要寫名嗰陣 啲mb見到英文都好大反應

嘩
呢度好撚多握手巨

呢樣我少經驗 因為部死人 IPad 同我有仇
之前去基本上係接近冇次中
係岩岩八月果陣叫做好少少
所以先鐘意抽專多過握手
2S 起碼唔中都可以影張相走

真
齋握真係好唔知點咁

扮咩 我見行天認得你

好衰架又踢爆人

咁佢點會唔認得我…

練好d日文

買樓娶人未

有神快拜

無人認得我

佢叫我等多幾年

買起成個香川等佢!

最近開始學返 但我啲語言天分真係

記住叫佢請清水做伴娘

講唔到既咪去其他event囉
反正佢都認得你

一日見幾千個毒撚
話唔定轉個撚頭就唔記得咗我

巨巨既定義

被自律

你腳都斷埋
點會唔認得

苦肉計

飯隨偶像 都係玩開慘情

我寫中文名，個個見到都話好難寫，咩漢字黎

龘

加油啦我都係跌跌撞撞咁學

次次入隊都要google translate定

等睇你問到佢口啞啞

點讀

唔知 純粹即刻諗起

通常寫我中文名多，直筆同簽名都係。

我唔識讀我英文名既katakana，Google translate完都唔識讀

毒撚悲歌，唔好講事實出黎啦其實隔咁耐話記得都幾難信，同一日就話姐

靜啦

其實我個名都係鳩拼
平時都唔會拎黎用
上年相合傘果陣佢自己轉左做 カタカナ 黎寫
我就照同佢講係呀其實 SR 果陣一直都讀岩架

BTW 專果陣簽封面我都係寫中文名
因為總會有張係拎去簽馬嘉伶

彩音 而家成頭金毛 不了

仍然合法

我之後打算純寫番英文名算，片假名都唔寫。咁樣先似自己中文名 大學之後都無咩點用過
之後唯有去密D 令推記得自己
btw我次次都見到某幾個日本飯 唔洗番工無限金錢咁

應該會染番黑髮合法madam

人地可能係石油王子呢

我第一次簽卡，比member講話我個名難しい

撐警集會

黑暗兵法 一見面同佢講はじめまして

比staff逼寫中文全名先比我過呢啲好基本

會屌鳩你

一係以為你真心唔識日文

點解嘅

因為真係有人做過

日文文法有錯定係點？

以為你當左はじめまして係你好咁解

(我今次都同幾個mb講咗，因為真係第一次見）

新飯對住mb第一次握都會講はじめまして. 打招呼唔係太出奇掛

對住有握過既神推就唔會咁講啦，一來我想佢記得，二來廢撚事自己傷心
利申: 5月GW五連握試過玩野，被轆笑住叫唔好.

唔係點叫黑暗兵法
咁咪證明你神推認唔認得你

之前大家有講過，真係有人用呢招：

飯：はじめまして

大家：はじめまして
飯：はじめてじゃないよ！

大家：...........

聽落好多人咁玩
我講嗰陣啲mb都好小心唔出聲住

已全落 德島

德島不鳥

其實相反咁講久しぶり都有類似效果

又全落 係唔撚係

入去大大聲講早晨

唉 屌 痴鳩線我仲要係全mobile抽

三代目acct 睇怕又入左黑名單

搞個新account算

咁今場人腳真係好 仲要個場得千四個位

諗起nmb白間阿豬阿狗個個都話認得

98

已搞新account，三代目version
屌AKS

技巧黎姐 巴打 咁踢爆人都有

我都四代了

屌，會唔會開橫アリ都抽唔中

有啲mb係唔係都會啊一聲扮驚訝好似好耐無見咁
明明第一次見 想點

識玩

以前有mb直接答我はじめましてじゃないよ
唔記得邊個

自從有一次活動爆完肝之後，對呢隻GAME有恐懼
我聽左初日不下一千次都有

三千蚊牙

佢 UR 個機率太低
打完 47 街個活動就棄左
都係舊音遊好玩

抽卡真係太低機率，去showroom射塔好過起碼自己唔洗咁辛苦
但佢獨佔個兩首歌係幾好聽五周年同TOUR都有表演

已follow 八仔最終兵器

真旅行巨

有AUTO特效,唔使帶HEADPHONE佢自己燒體有咩所謂
抽完一次特效定時打返嘅話又儲返200石

初日一千次不及彼女一次コイントス一次

喱兩日46同48 一齊都係認死狗再等過一排當無事

唉 真係幫唔落不如卒業算啦

因為係8仔->焗住要認->8獨成功
8仔又贏

認左應該真係炒得
15歲影埋d咁既相
team8黑歷史

躝吧

留名等坊主化

5CH同Twitter班飯表示照推
15歲咋個陣，點解仲可以推

都話平均十三破處囉，佢算遲，係良心黎

呢個tweet笑左

青森ダービー(GⅠ)
1.ハチカス残留 (1.1倍)
2.クビ (8.8倍)
3.セトカス左遷 (88.0倍)
4.みねぎしボウズ (4.8倍)

公正な裁決頼んますよ運営ﾀﾝ

點解唔推

Btw我而家好正常架喇
好似係

唔破都大把野玩
好似係

好正常呀

9月NET-SHOP生寫
轆轆熊本ウェイトレス服正撚到痴線
好想瘋狂對住佢地落order

買咗清水同行天

原來已經sold out晒，好彩有即刻買
但我一次買三樣野(生寫，Ｔ同螢光棒CASE)要比三次送料
生寫個疊相仔都收我850 YEN

我買7月嘅生寫都要另外收我一筆運費唔可以同綑
我700yen咋喎

Momo型棍子食晒D女

sorry 唔記得排好一張一行

AKB48チーム8の舞台を見させてもらった。

チーム8の皆さんどの方も凄かった。

特にすごかったのが清水麻璃亜さんだった！

清水麻璃亜さんは普段とは違う別人のように演技をしていらした。

まぁ演技のことをあまりよく分からない僕が言うのもなんだけど。

好撚想去

仲諗？

今日有當日券喎，唔飛等幾時

如果想開心，為什麼需要等

真係好彩平時唔洗錢 唔係真係等仆街

唔使返工咩

幾時飛

27

幾大都飛啦
有時d野過左一世都睇唔返架啦

有能力就見得好見啦，過去左就無機會

利申 應該會去晒握手會，26-28 公演

但德島公演問緊日本FD子施捨一票

有工要返 無得話飛就飛
平時公司已經對我好好 更同假都任攞 今次本身自己預唔去
事後後悔無得怨

消防你答到6變3未呀!!!! 屌，睇到火滾。
市民要求既係真相，黑警打死人就認撚左佢啦黑警拖走左三個紅色重傷既示威者，係定唔係？

嘩 SOR 回錯PO

但真係有得去好去

諗返真係好on9
佢排戲嗰陣mail係咁話自己好多對白好多戲份
我竟然仲係覺得佢做大配費事去

係咪因爲狼來了

唔算係嘅 不過之前睇咗套舞台劇佢出場得幾分鐘
但佢嗰陣又無話自己戲份多

同女朋友去左食pizza

係俺の嫁

肥美好可愛
初心

はぁ？

呢位CHING應該好僧肥美先係喎

唔緊要 係度講都會引發到討論

超絕可愛

太QQ，好想攬住佢

係QQ既

聽晚唱K大賽
帰りたくなったよ同ありがとう算係平時一直聽既歌，想聽下小田同太田唱成點

生物股長同秦基博合唱live嗰段帰りたくなったよ正到癲
（等聽清水把鴨仔聲）

秦基博又係正到痴線隻隻single同album都齊晒
T8咁多靈魂歌姬 清水算唔錯架啦平時劇場生唱

清水有劇場生唱過咩
之前睇條片 TEAM B CON
柏木同唔知邊個唱完 清水一開口我忍唔住笑咗出聲

嘩
你飛撚夠未呀

躝

行天就實瀨屎

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

今次無歌田牧童笛睇添

原來歌田唔參加. 唔似佢喎
btw唔多鐘意佢同立仙既歌聲比較鐘意d雞仔聲 甜甜地既

上年

歌田版梳打水

第一句我就笑左

唔好咁啦青

化悲憤為改圖量

過去左就算啦
我諗黎緊好快有下一輪活動，TOUR又完 舞台又完

眾所鳩知禾係DD箱推

聖誕前點都飛多轉嘅 係等振替做人

振替通常幾時公佈？

無人知

咁又要臨急臨忙飛如果係十月握手會既話 ，又要射晒佢算
利申 十月飛台灣小巨蛋都要即日來回完全請唔到假

幾時都唔緊要 月尾前公佈等我攞到假就得
(10月清水有event可以影）

我都好想用部新相機影下MB 可以超高清咁瘋狂追影

買咗邊部

A7Riv

諗住等過幾個月跌價先買 可以瘋狂crop大頭

用crop mode都勁高清而家留剩1635同70200都夠晒用

屌我都係呢兩支
7r4買咗幾銀

官網買兩萬八多d 早買早享受

如果住日本就好 可以瘋狂做攝影班

去旅行未試過拎大機

抽中左先決定點飛

又強陣

差唔多成個關東

又逼害

小田依然係實力超班

小田歌姬人靚 聲更靚

推既都無令我失望

廣島一役之後真係好驚賣唔出咁款

勁

你都係要去架喇

成班有錢人請出一出去

輕鬆落咗小田舞台 慳返

＜中間発表＞

2.横山結衣（AKB48）
3.立仙愛理（AKB48）

5.小田えりな（AKB48）
6.髙橋彩香（AKB48）
7.奥本陽菜（AKB48）

有non都無runba?

行天=新結衣bb

個唱K大賽收音好撚差

啲聲時大時細咁

係青春啊

＜予選2日目 1位～9位＞
5.横山結衣（AKB48）
6.立仙愛理（AKB48）
＜予選2日目10位～20位＞
10.小田えりな（AKB48）
12.髙橋彩香（AKB48）
13.奥本陽菜（AKB48）

小田有d危

後唱既 始終有一定優勢

mola mola

評審推薦

7.横山結衣（AKB48）
15.立仙愛理（AKB48）
＜審査員推薦枠＞
小田えりな（AKB48）

公道講句
其實唔太值得入
不過成個48太少人識唱歌

個機制其實有D on9，個推薦權有乜野意義

睇番啲周年CON好想笑

我愛清水一萬年

假波

不過真係識唱歌既mb其實廿個都無
所以其實都無乜所謂

上次3月果陣既振替係一星期前公佈，急到爆

瀨b我愛你牙

⑦皆さんに感謝を伝え鯛：寺田美咲（佐賀県）
本公演が最後のツアー参加の寺田が、今までの感謝を伝えます！
（全員勝者となります！）

個ガチ恋海道 GAME諗起都癲
係mb面前講喎，唔係打call

成日都要打攪aks伯母

屌而家先見到寫左佐賀

我真係好愛吉川七瀨小姐

好難搞
隻垃圾驚又要打應募劵
不過其實去巡應該仲好

10月啲機票貴撚到

今日高岡開台都有睇到話要提運營改

去去去
打打打
抽三五隻自動特效返黎放置play咪得囉

坐飛機去斧山轉船去九州再轉內陸睇下會唔會平啲好似係咁去

去唔貴啊
係回程貴到飛起

遲一日走啦，你都唔趕唔得幾多，內陸機返東京血眼返香港開工

原來D碟要9月18先寄到集運 唔知三日寄唔寄得切番香港
寄唔切就玩撚完

錢既問題

機票酒店飛錢 咁樣去一轉又無唔知幾多千

錢幾時都搵得返

錢番多幾日工都有啦見得一面得一面

只要唔好欠卡數就唔洗驚

你講緊我？

4個去完lenovo TGS event
一人捧一部gaming notebook走

求9其有張獨立display card，個keyboard 會着燈都叫自己做gaming nb
BTW, 聯想不了 閃卡直送支國

遲下就有大隊腸閃卡流出

送比我有鬼用咩
都唔識用

新世代班女仔 有幾多個平時有用開電腦都成問題

笑到要係巴士執腸

四部lenovo電子垃圾支那電子產品 不了
遲早送中埋d 個人資料

好 QQ

今日清水靚撚到 一開twitter俾人係咁po相轟炸

DD子唔出聲既話就係好qq

DD子 勁撚過死筆佢一加推就卒

港女格
不過果陣奈良睇住佢披露
唔多唔少都想佢成材

個陣第一次寫真會撚佢都唔識出聲
點解會變到而家咁

出黎都就快兩年 上手都正常既

群住班癲既 無辦法

島根無一個正常架喎（好似係

比神上身

食得重金屬しじみ多咋

瀨b我真係好愛你呀呀呀呀呀呀

好撚正條腿好滑

太QQ

四個聯想Showgirl

CAP衰左合法個樣，遮住先

彩音點CAP都咁正正子

終於高左(X

IT狗

點解做アイドル都要寫programme

OT無人工加架

好似少左分號同括號

但願中到愛媛公演
中唔到就cut晒堆mobile會員同映像倉庫算

Mobile? 巴打住日本？

好似得HKT mobile需要日本電話咋
AKB, SKE, NMB同STU都可以就咁香港貨金，用日本apple id
NGT mobile唔知，狗都唔用

見抽親嘢啲人都係中mobile多
二柱

睇名
aks睇中你抽一般都會中

我屌你老母aks

完。CUT得

中飛有幾難

屌你

乜野叫中

有冇人要去愛媛

好彩抽唔中 可以洗少筆錢

仲可以番多幾日工

懷疑俾AKS BLACKLIST咗

我都唔知，永遠唔知抽黎做咩

好問題 我問左四年

抽唔中 唔洗去 洗少D

有飛多要唔要

連登有愛

如有其他相熟巴打想去 最後先讓比我都唔緊要

你次次都自私去，點幫你

求神拜佛

集氣比巴打

AKS已用行動表示可以KEEP住飯橫結
利申 不了

年紀最細個兩個 反而睇落最成熟

牙丸我女朋友

清會唔會搞錯左佢已經同禾訂左女氏日

1830開演
巴士尾班 2036
睇黎要行去搭jr

愈黎愈金

頂，隻眼呢排狀態好差
第一眼以為西野七瀨

【公演名】TOYOTA presents AKB48チーム8 全国ツアー ～47の素敵な街へ～ 愛媛県公演～チーム8 愛媛物産祭り～
【公演日】2019年10月6日(日)
【開場時刻】17:30
【開演時刻】19:00

呢位青真係

打傳媒打傳媒打
打議員打議員打

松山?

打我打我

支持警察！！

鳴門

一個禮拜飛兩次勁。。

行啦屌你

Ｉ❤️警察
支持警察，嚴正執法

馬嘉伶巴打之前都叫過我去驗眼
睇黎要睇埋醫生

咁樣撞正同一個月搞我都唔想

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

岡部轆 世界第一正 月巴 世界第一可愛

青冷靜啲

好可愛

畫得最好既 竟然係網球偶像

幾似喎畫得

一部中左九張2s 影到第五張就放棄左

本來無一物
水著解禁都係咁

AKS: 核爆都唔割...
橫: 要離開好易，留低卻需要好大勇氣。

今年動盪到咁 可以唔割盡量唔割啦 小懲大戒下我覺得ok啦
隔離肥豬抗拒從寬仲有C企上黃金番組 我哋橫結坦白從嚴直接革扯？ 咩道理
要飯嘅咪繼續飯 路人嘅咪繼續路人
利申：路人

我覺得橫結唔好留team 8 好過留啦一係就雪到卒為止

最大問題唔係戀愛流出，坦白講大撚把啦成個gp , 講名單都講到口臭。最大問題係15咁幼齒就，真心太撚癲

對其他又努力又認真既成員 公平咩2018 又C又MS，除左有以 邊個試過

當已經鑄成無可挽救既大錯，後悔同改過係無作用，另外我就唔信佢有同其他成員有坦白過

而家係比人踢爆先硬認，無前男友篤灰，班飯咪要一直傻鳩咁飯落去

好似認真左有咩當討論啦

利申：我未飯過橫結，亦唔會飯。但個showroom活動都射過十塔還我血汗錢

咪屈我新飯 傻更更買多左咋

大佬點跟

成個木崎咁()

光頭咪入室大弟子

btw要走應該出路唔成問題

2019/9/24一生醉愛小栗有以

唔記得音驚投票要電話號碼，幫唔到川原了

好掛住三個好女仔

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

萌夏救世主黎又點同呢
佢仲要直頭屈到叫番爆料果個同佢道歉

巴打講得好岩
屌你15歲咁撚淫亂真係痴撚線
香里奈三十歲人比人爆淫照出黎都潛左幾年水先出得番黎撈啦

星期六有幾多巨巨去嗚門個場館好唔就腳

點解呢度D巨巨話飛就飛

歌田係bingo封信

無左b8ngo 中部同九州女仔

希望アンロケ變番兩周一次啦，唔想又showroomアイドル直至執柒

なんと!! 愛媛県公演～チーム8 愛媛物産祭り～夜公演にて、兵庫県代表・新メンバー、鳥取県代表・新メンバー、岡山県代表・新メンバーの3名のお披露目を行うことが決定いたしました!!!

新メンバー3人は夜公演のステージに登場し、初めてのパフォーマンスを行います！
新たな47人体制に向かって動き出したチーム8の第一歩を、ぜひ一緒に見届けましょう!!!

今次咁快手既

早推得勝

有新蘿莉推了慢慢係握手會同八公演調教

DD子

下集要11月兩周番變季番

你又去？

嗯 行緊過去

我懷疑係巴士見到你

啲巨巨又飛晒

不安唔好偷拍 唔想比人出禁

好rich

而家係附近食緊m記

痴撚線個場 最近既便利店都要行500米

居然仲有m記係附近

唯一好既就係得一層 唔洗怕又上三樓睇頭頂

個場幾好 夠細

細唔過三重

鳴門線會唔會迫到上唔到得番終電 但勁撚多人

幾時可以去呢D地方睇con

我大概知邊個係你
唔相認了

任去架喎

你巨巨就任去姐

無份再去

不安 咁快比人點相

好運到完場都咁好運

等ske搞啦你

巨到痴線，點跟

今年quota爆哂，無得飛

松山有第二啲巨巨去

你想唔想試下

想試下比人爆樽

果個真巨巨

我都係縮埋一二邊 廢事影衰晒班巨巨

邊度有小粟邊度就有巨巨

去跳大媽舞

跳左幾十年嘅求救左福島嘅大媽舞

九州孖寶

好想去埋

一代目 22&1 / 47 ==> 21&1 / 47

2019 卒業人數 10

上次去松山都成4年前

至近距離
好想伸隻手出去mit(x

起碼都叫去過(

松山屌打德島啦四國首選地方
剩係道後溫泉已經值得一戰，又可以去下灘睇日落
仲好近今治同尾道兩個都好正既地方

道後溫泉......

舊年去 同成班阿伯浸迫到痴撚線，個溫泉勁熱又高身，一坐低連頭頂都浸埋
勁難忘既經驗 但夜晚影相幾靚

我今年春天去 真係賣個名多過個溫泉本身
睇就幾靚嘅 但好難影 嗰陣求其啪咗兩張就走咗
(四國最鍾意真係香川）

四國最正覺得係四萬十到足摺岬呢段
除左四國遍路果班痴線佬外就一個人都無

嗰陣唯獨無去高知

我上次去四國玩左兩星期:
今治==>松山==>四萬十==>高知==>步危/鳴門==>小豆島==>高松/琴平
度度都好正,無咩人好寧靜, 真係岩晒我呢d毒撚唯一唔推就係鳴門同德島
但日日都要渣車, 對於夜晚要飲酒既人好麻煩

四國嗰種寧靜真係好撚正 旅行嚟講一流
德島我都係玩咗一日 睇完個漩渦食個拉麵就走 個漩渦係幾正

上眉山驚到痴線基本啦

去囉，無人阻住你。錢係你手

好疊友

吓？請問你幾高

因為班亡靈死晒去東京啫（好似係

個台仲頂唔頂得順

週年都得啦

15080kg キモオタ

講大話會比天收架

塞班島

黑警還眼

蒙面法未驚過

りん渚

長頭髮真係好正肯定好香

以後網都無得上 再會

屌佢老母冚家鏟

準備上帝視角

細場二階都冇問題
幫手睇下新成員咩特性

講到你唔係咁

玩左阿轆同七個扔波game 都幾無聊。

早知去鳩叫力千

好似要好大聲先有機會

新岡山
新鳥取

ゆきな做me女朋友ok?

新mb好正 勁可愛 要握握手了

2020年1月5日 佐賀県公演決定

左から兵庫県代表・福留光帆（15歳）、鳥取県代表・徳永羚海（13歳）、岡山県代表・蒲地志奈（19歳）

我全都要

講完有無笑

成班廁撚無黎定力

其實幾睇運
有 D 明明好大聲都唔過
當然最好一齊排既都敢叫都有冇咁上下聱量

新鳥取唔錯

10月13日(日)開催〈スマイルfestivalちば2019〉に、新潟県代表・新メンバーの出演が決定！

10月13日(日)〈ABA番組祭〉に、新メンバーの出演が決定！
10月13日(日)のステージに、AKB48チーム8 秋田県代表・新メンバー、岩手県代表・新メンバー、福島県代表・新メンバーの3名が出演し、横山結衣、御供茉白、佐藤朱と共にパフォーマンスを行なうことが決定しました！

我愛志奈❗️
我愛新岡山❗️

同公司旅行撞到正一正
又逼害

唔係唔抽呀嘛

抽中仲dum春
去唔到

部機假嘅？wwww

成班加推狗蘿莉控

先推先享受

唔使做咩

可能係對唔正收音個位
果陣企響度睇 其實全男既出盡力嗌冇可能唔過
全部都勁大聲
但就真係有唔少 Team Pass 唔到
不過呢個真係算最易過既 Game 黎

唔係唔抽呀長髮SO QQ

抽中都有台風

愛媛去左？

啲event開始cancel了

個人認為扔波仔先最易啦力千係最好玩姐

好想同清水玩扯毛巾

攬炒

10月14日(月・祝)にパシフィコ横浜で開催される〈AKB48 56thシングル『サステナブル』劇場盤【大握手会】〉に、チーム8の新メンバーの参加が決定しました！

当日参加するメンバーは、
◯秋田県代表メンバー
◯岩手県代表メンバー
◯福島県代表メンバー
◯新潟県代表メンバー
◯静岡県代表メンバー
◯三重県代表メンバー
◯兵庫県代表・福留光帆
◯鳥取県代表・徳永羚海
◯岡山県代表・蒲地志奈
◯宮崎県代表メンバー
の10名となります。

※長崎県代表メンバーのお披露目は、11月以降を予定しております。
※「代表不在県メンバー募集合同オーディション」で募集させていただいた12県の中で、福井県代表メンバーは、代表メンバーを選定することができませんでした。近日中に「福井県代表メンバー選定オーディション」を開催し、引き続き選考を続けさせていただきます。

長崎県代表メンバーを含む、11名の顔写真及びプロフィールは、14日(月・祝)朝より、本サイトおよび、AKB48公式サイトにて掲載を開始いたします。お楽しみに!!

打完風個會場有無事呀

直吹關東 隨時パシフイコ横浜個玻璃外牆都唔見埋

有個member好狠毫不留情（好似係

cancel咗

到時握手變做同member一齊封木板搭帳篷

台風による10月12日公演中止のお知らせ

みさっき 算唔算比個風defer
cafe event又收皮在即，如果得番卒演，真係好撚慘

冇去愛媛
我果次広島 兩次力千都 Pass
我地果隊重要係第一次 Pass 果隊

喂唔爭在CANCEL埋清水個生蛋啦

好耐無畫

10月13日(日)の「その雫は、未来へと繋がる虹になる。」夜公演に予定しておりました寺田美咲の卒業公演ですが、台風19号通過後の交通機関の乱れ等を考慮し、10月22日(火・祝)に延期させていただくこととなりました。

【13:00公演】
台風19号通過後の交通機関の乱れを考慮しました結果、中止とさせていただきます。
予定しておりました清水麻璃亜生誕祭は後日に延期とさせていただきます。
日程は決まり次第お知らせいたします。
公演を楽しみにされておりましたお客様に深くお詫び申し上げます。

【17:00公演】
寺田美咲卒業公演は「延期」とし、公演メンバーはそのままで通常のチーム8公演として実施予定です。
台風19号通過後の被害状況によりましては中止の可能性や出演メンバーに変更がでる可能性がございますことをご理解賜りますようお願い申し上げます。

2019年10月13日(日)のAKB48劇場「その雫は、未来へと繋がる虹になる。」17:00公演ですが、
本日発表されました公共交通機関の計画運休を受けまして、お客様のご来場に多大な影響があることが予測されるため、
中止とさせていただくことになりました。

牙肥(我老婆

左から福島県代表・長谷川百々花（12歳）、岩手県代表・井上美優（18歳）、秋田県代表・布谷梨琉（16歳）

立仙妹 (未FC)

新mb d名好考記憶力

新秋田：布谷 梨琉 （ぬのや・りる）(16)
新岩手：井上 美優 （いのうえ・みゆう）(18)
新福島：長谷川 百々花 （はせがわ・ももか）(12)
新秋田 新岩手 新福島 2019年10月13日(令和元年１０月１３日） 青森ABA番組祭初披露

*新福島(前左)； 新岩手(前中) ；新秋田 (前右)

新兵庫：福留光帆（フクトメ ミツホ）(15)「みつほ」
新鳥取：徳永羚海（トクナガ レミ）(13)「れめ」
新岡山：蒲地志奈（カマチ ユキナ）(19)「ゆっきな」
新兵庫 新岡山 新鳥取 2019年10月06日 (令和元年１０月６日） 愛媛公演初披露

*新兵庫(左二) ； 新岡山(右二) ；新鳥取(右一)
各ＤＤ可以瘋狂加推了請密切期待明天握手會餘下新mb

新東北47街

一生最愛新岡山

全部00後

上見天乃呢個名型撚到

新靜岡？

好邪惡 此風不可長
個樣有啲似宇垣xxx 主播

我唔推做過地下團既女仔，但係幾正既

臭雞

近排無追咁貼 點解小田boy 突然變左長髮

牙田長髮超QQ 真係正到痴線

btw接髮黎好快又變番短髮

鐵意短髮小田boy 多啲

新岩手同新福島都唔錯

新秋田171高

啲名可唔可以可憐下老人家

瘋田TEAM 8大型DLC Patch上線啦

巨人

新TEAM8?全部都唔識嘅~今次係咪日產贊助

(聖仔真係完全諗唔到點用細PIXEL畫...)

新靜岡

冇機會握長髮小田

點解會唔抽琴日握手，因為窮呀

你都窮呢度全部人都係赤貧

Momoka等緊大家

係天意

全都要

點跟巨到咁痴線 中神推生誕

公平咩

初體驗

咁快又一年

狂賀いばらき 連續7年包尾

有上升ga，天過升極都追唔到人

睇左阿轆個RT 笑撚死我

茨城県は前年から1.4ポイント伸ばしたものの9.4点にとどまった。
大佬呀 你唔好咁癲啦十分都未過 都有位打到J
不如話增長高達17.5%

其實 大洗 同 國營海濱公園都幾好
水戶 個千波湖都幾靚 係果到住應該都唔錯
日立果邊我就未去過...

大洗直情正到痺

新宮崎

新岡山

新兵庫

新三重

新鳥取

新岩手

新秋田

新新潟

新静岡

新福島 & 新岩手

幾鐘意新兵庫
下單/下專支持番少少先

兩個都正
暫時新patch最睇好

兵庫代表只有一個

好掛住佢

新不如舊

其實唔難

屌你老母

牙月巴 剪左短頭髮 同牙耳一樣ace頭

娶行天未

755既相 點樣用iphone直接down?
我次次都要係電腦down完 up上icloud比手機

copy條link用browser開 好似係

明白了
咁個app都幾廢

月巴

forward去telegram快啲

台灣場 牙轆牙肥牙耳牙豬 個個都好可愛 表演既歌都好有驚喜

細路女打波

AKS揀過啲有錢嘅巨巨先會係咁中公演

勁到

8仔牆大patch 物是人非

個感覺真係今生無來世
雖然個個都去過生蛋 都冇咩好講

今次難得有得坐但係最後排 好在都叫個排高少少視線都冇俾人遮到 起碼唔使好似上次咁one night stand

同埋都係十大錯覺系列 覺得有個讀信女飯巨巨企係我後面牙田就成日望咗過嚟

其次係睇完純8仔公演先100%肯定自己都係dd

最後係好可能係第一次去嘅牙田生蛋祭亦好可能係最後一次去嘅生蛋祭

中生誕係咩感覺

彩音正撚到

好有上進心 みう

天使

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

未試過抽中唔知

好有機心

好似巨巨年中先睇左兩場

嗰啲比錢買唔算中

中風就有
好想抽中

半年中過四次
唔撚會再去

點跟

垃圾本家撚有人去咩…

靜啦撚樣

今日本身可以搵你

搵我做咩

dllm

貨金的時候又到了

呢度個個都中神推生誕

無top reed嘅roke

你咪係囉

1/250機會都中左劇場好正

太田奈緒

iktfb

廢B